［冷靜思考］大家仲記唔記得勝利方程式

由6月到而家
抗爭勝利方程式只有一條

但係！
是政府教我們和平示威是沒有用的

希望大家繼續保持和勇不分

但要出師有名 一定要向政權設立民間死線

9月30 下午5點
政府唔答應五大訴求

後果自負

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

行動Post 推返上頂呀

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

push

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推到民間記者會睇到